覺唔覺乜野師乜野師好撚煩

乜春都加個師字 成班on9師

樓主投訴師

八卦師

@印

成班學埋印狗啲嘢
中二病到

加師師

你這個法西師

老師

中二師

我成日叫我女朋友做河東獅
之後佢嬲撚左我

法比加師
布斯機師

好煩師

美斯

拉莫師

時事師撕獅屍

傷子情歌師

想激撚死我？

有班人 鐘意幫自己/人地加個師
等自己/人地做既野有個名銜
好似打機 打個名銜返黎咁
聽落高尚D 有意義D 勁D 美化下成件事
帶動更多人 去成為乜乜師

開幾十email 去聯署 狂簽 洗上去 聽落似作弊
但改個名 你係簽名師 成件事就唔同哂
你簽一千次都係岩 因為你係簽名師

唔好意師

印你老母咩 識唔識尊重

4/10

屌你老母死傻閪

屌人師師

印狗